夠境條7.7八婆去旺角扮便衣做乜鳩？？？

條八婆真係自己攞黎衰
正正經經大大方方
好快無人會理佢
係都要閃閃縮縮咁
係咪收左安家費想扮鬼？？？？

好人好姐點會影人大頭? 唔係狗都一定係搵仔GRP啲人, 完.

推

[史上最搵錢嘅CCTVB劇] 愛回家廣告商概覽

依家重要告人
黑暗兵法？？？？？
公子獻頭？？？？？？